设计模式
factory包:工厂模式,先把所有可能用到的常用类加载到Factory,然后按需取serviceImpl，这个demo基于credit-web 上海消金代码接收北京请求

strategy包:策略模式,使用spring DI模式来写,比如一个查询,包含
ctrip和qunar两种查询方式（这个demo基于common-service的 发送短信逻辑（cq））

chain包:责任链模式,使用@Configuration配置bean的顺序.并且添加AspectJ，这个demo基于拿去花贷前授信激活流程（绑卡鉴权，实名，风控流程，一步一步的）

proxy包:代理设计模式,分为jdk代理和cglib代理.
JDK动态代理。接口+实现类
cglib字节码增强。 实现类